用 黑 煙 宣 示 主 權

1998年4月，一個名不見經傳的澳門博彩公司——創律旅遊娛樂公司出現在人們面前，這家公司通過競標，戰勝韓國和美國的競拍對手，以2000萬美元的廢鐵代價買下瓦良格號。
創律聲稱要將瓦良格號改造成一個大型的海上綜合遊樂平台，主要為赴澳門賭博的遊客服務

原文網址：

原本做架步
宜家.....